有無人知今日尖沙咀做咩

啲賓賓圍住半個尖沙咀排隊

呢d係印印

條隊排到勁長